搵人屌立場記者 係咁影手足

屌 搵人屌9佢

唔洗找

記者天職

你想點?

好懷疑自己係睇緊tvb定立場
佢係完全zoom住示威者 完全冇影poop
開幾槍催淚彈
示威者未跑佢已經跑到老撚咁遠